有冇人好鐘意比人負皮

教你咩叫 [即刻負皮]

曲線呃正皮？

屌你比負皮我啊